其實去到 Elon Musk 呢個級數的天才，每日個腦諗緊咩？

諗緊點改善 Tesla ？整飛船去太空？人工智能？

會唔會weekend上 reddit 出假膠 post ？上pornhub 打J？

諗下咩位入tsla

玩Twitter

諗下點對付你班人類禍害

按佢講大部分時間係做產品設計 佢叫自己做engineer

同連登動物台啲毒撚一樣睇動漫

除左屌閪我諗唔到其他

諗啲錢點洗好
諗仲有咩新野呃下人投資 唔使成功 有個概念就得

毒L改變世界

話比你知
睇動漫漫畫同電影
有idea就記
然後用最可能既技術去研發

今晚同邊個3play

諗下食邊條女好 大麻

下一個project
人造人？！

唔知佢係點睇動漫架呢

佢成日係Twitter到玩meme傾動漫

成個毒撚咁不過係現代版愛因斯坦

諗緊amber heard會唔會係自己張床到瀨屎

佢就係毒撚大細路先敢搞咁多野，邊有正常人會係2000年初期將所有錢用黎整間太空火箭公司

點樣奶共囉

搞到我即刻開Twitter account follow 佢好有趣

點樣屌到Amber屎眼瀨到成床都係屎

好撚毒

原來毒撚黎
人做毒撚我做毒撚
佢一個星期應該多過十年人工